女朋友話個處扑野唔小心破左

信唔信佢好

喺門口磨吓唔入

佢話本身係

天生就係處

Cda仲5訓？

4點後嘅連登我話事

感情台台主

屌你-.-一陣俾班厹咬我

屎眼有處女膜?

留tg保護你

弱智都上到抄登？

我咪有你tg囉 成日send j圖嚟

男人冇西架喎

成日FF屎眼有處做乜啫

認錯人 小妹好正常

人地講事實

1999

幾時輪到佢

豬肉獎都恨拎就係依啲

靜啦屌

嬲死厹

我唔係到個陣

我愛你

又典牙